拿卡錫迪會唔會變亨利😍

今年阿仙奴人強馬壯 陣容鼎盛
爺爺成手好牌
阿記今年仲唔英超第一

佢冇單騎能力

亨你老味咩 都唔同style

咩喎 我指功績似亨利 希望啦

變豬腦就差唔多

雲加好波

變c朗

一黎就有兩個盃捧 成就應該遠超享利

享利都打錯

如果買埋Lemar 真係j 到出血

yes會去疤

爺爺唔賣山神 就知佢今屆黎料

識波

利迷全體心聲：大勝吧

雲加肯買多個先算啦